地鐵火災傷者真係好慘

但關地鐵撚事

應該民市追討兇徒
而唔係搵地鐵賠
地鐵開善堂咩

放火條友好似死撚左 地鐵又有捐錢都算係咁啦，鬼叫你唔好彩咩，最多refer 埋你去拎老綜

疑犯張錦輝留醫3個月後，於5月14日因器官衰竭不治，使事故造成1死18傷。